【發現新大陸】原來江澤民時代大陸央視內部玩得咁癲

（配音扮江澤民講嘢）有一點我要特別提出一下，我非常喜歡中央電視台記者提問，他們真是暖瓶掛在大腿上——水平比較高。讓問什麼就問什麼，不讓問什麼，打死他們也不問，比香港記者強多了。這才是由中國特色的社會主義新聞。

這樣的夜晚，除了創造人類，我們還有什麼追求！我們曾經一忍再忍，如今已經忍無可忍。不在放蕩中變壞，就在沉默中變態！

歷史的經驗又一次告訴我們，春，從來不是叫出來的；春，是真刀真槍幹出來的！

歷史的經驗又一次告訴我們，春，從來不是叫出來的；春，是真刀真槍幹出來的！

係咪姐係叫春唔係用把口齋叫
係要用「刀槍」「幹」出黎